1. Які існують типи даних у Javascript?

Існують наступни типи даних: sring, namber, null, boolean, bigint, undefiend, object, symbol

2. У чому різниця між == і ===?

Різниця полягає в тому, що == порівнює чи дорівнює один тип даних іншому, а === суворо порівнює чи дорівнює один тип даних іншому без приведення типів (Наприклад 3 === '3')

3. Що таке оператор?

Оператор виконує певну дію, наприклад оператор присвожння "=", або умовний оператор "if". 
